屌你老母而家啲天氣想點

啱先落完雨 而家就熱到叫雞

形容詞黎架

唔好再推 放過樓主

屌

你咪繼續囉 未驚過

屌 竟然有on9仔信 仲要留電話

呢個咪之前嗰個 開post問all back頭

笑你哋老母呀

似借刀

弱智仔 留tg咪算囉 仲要留電話
深潛啦柒頭樓主

路過都有得笑

我冇做錯點解係我潛？
潛入你老母個閪到就差唔多

你錯就錯在留左電話咁on9

咪係囉

樓豬笑4我

借刀借到ac名都一樣

唔記得轉ac

我都覺 樓豬真係好on9

笑

你覺得係咪係囉 杰哥

54232464

聽唔聽到啊，樓主話繼續啊

做埋d陰質野都叫冇做錯？落地獄啦你

錯在你咁撚認真

。

落地獄啦

係網上論壇留電話本來就高危
仲要係連登留，死左都唔抵可憐

收到order仲唔做野

好型

唔好推啦

錯在你on9啊碌撚

中上樣

成日係遊戲台搞風搞雨
吹自己就黎買到樓 月入搵好多
原來只係連一千就出賣自己既on9

凡事留一線啊
唔好推啦

終於有巴打講人話
算啦 班小學雞笑完第二日咪又係收皮
杰哥屹立不倒的

點搞獨搞雨法呀？

好撚型呀樓豬

借刀味濃都成堆人覺得起左人底

多謝

人地係唔推post 幫緊你就唔留言啦柒頭

你地咪分化我同樓主
我真係想唔好推架

好巴打我信你

樓主係咪拎七一果千二蚊叫雞

我使乜叫雞

我都同樓豬同一條線 你地咪撚再推

而家d垃圾新會然連假膠都唔識判斷
學乜撚嘢人上討論區 返去ig打飛機啦屌你老母

真心幾欣賞樓主將錯就錯
雖然你賣屎忽比共都係要屌架喇
但係一直唔明點解自爆左就要深潛
反正都柒 點解唔豪邁d

巴打有道理

樓豬愛國姐

唔怪得上熱門笑撚死

下？熱門

成班戇鳩仔又知人地俾真電話 好心你地咪撚咁戇鳩啦

真名上連登

樓主好慘

唔準你地推!!!!!

咪撚推啦

真假都好 推爆佢

真係好撚樣衰

唔使人身攻擊嘅 你好靚仔咩

好

樓豬幾十歲人都咁弱智
難怪香港無得救

你都on9 嘅 我心水清知道愛國先至可長遠發展呀
識咩呀你

好憎依家啲天氣

笑撚死人咩樓主

唔好。。停

夠啦

覺得借刀 唔會有人真名上連登掛

唔好再推

切勿跟車太貼

無話你錯 話你柒啫

正

天氣都有得屌

樓主 電話真架喎

唔好推啦 樓主好慘

慘又關我撚事 推到1001

咁明顯既借刀都信

推左先

ok

感謝

唔推 但留名

上連登勿認真呀 樓豬

推到呢條垃圾收皮

你就垃圾

推夠未？未見過靚仔呀？

支那狗死全家啦

你鄉下咪又係內地 你有資格話我咩？

唔隻咩事但都要推到仆街

得把口 有本事咪推到1001囉
我就唔驚嘅

又係你 好心你咪咁無聊啦
你嘅人生可悲到要狙擊我刷存在感

推

呢位巴打就理性 玩咁耐仲唔夠咩